成日落雨

落夠未

未喎

中共滅亡左就會停